[荃灣友]海濱撚同我入黎！！

區議員我知你有睇連登
請你注重民生 ie假環保
你民生搞得掂就自然有選民揀你
咪再成日搞演唱會嘈喧巴閉
做議員做到咁囂張
恃住一定贏硬
同出面班自動當選嘅禮義廉有咩分別？

自推